【慎入】汪 明 荃 響 應 鄭 秀 文 張 貼 運 動 飆 汗 自 拍

穿吊帶坦露心口的阿姐向sammi 表示加油

汪阿姐面龐依然富有彈性

腮凝新荔，愛不惜手

鼻膩鵝脂，觀之可親

鴨蛋瘦面，見之忘俗

多謝支持

汪明荃小姐衣飾簡約美麗
宛如下凡拯救世人嘅天使般純潔善良

心口掛住雪白無瑕嘅平安鐘與白綿綿嘅紙巾格外匹配

有俊男相伴 阿姐更顯仙露明珠

年齡對阿姐嚟講係一組組能破解嘅密碼

面上歲月痕跡、皺摺、暗啞、色斑都瑕不掩瑜

有人話頸紋就好似樹木嘅年輪般暗示歷史長久

越多越深就代表閱歷豐厚

可幸阿姐靡顏膩理、滴粉搓酥，格外青春

與慈禧般吹彈可破嘅肌膚永遠令人著迷

豐姿綽約

裊裊亭亭

盈盈佇立

多謝支持

不能只有我看到系列

心境18 我都想

明荃之友進埸

仆街

要寫個服字

我點解會禁左入黎，點解，點解

本來看到這種標題，確實用肛門也想得到內裡的餡料如膠似漆。 然而，看到閣下那種對恥笑的強烈渴望、對咒罵的極度需求，我不禁體會到閣下那發自內心的孤獨。本人心生同情，唯有本著「我不入地獄，誰入地獄」的精神，在此獻醜，寫下此時此刻心中的莫大感觸，以作為對閣下的一點慰藉。 點擊進入閣下的文章之前，本人曾對文章之內容進行各種猜測，作出各種可能性，務求有足夠的心理準備免令自己被閣下的文句所動搖。可惜，不知是本人高估了自己的心理質素，抑或是低估了文字的潛在威力，雙目輕掃字句之時，竟有一絲遲疑，隨之而來則是彷如排山倒海般的震撼，最後剩下滿腔怒火與憤怒。本人急忙整理思緒，吃下一整包營多乾麵餅，於電腦前來回踱步，試圖令自己冷靜下來，最後，本人決定說服自己:「這一定是樓主設下的一道世紀謎題，用來考驗各高登小子的智慧!」並馬上進行大規模的資料搜集。然而十分遺憾，經過本人多達兩分鐘的查經考據，仍未破解此謎題分毫，逼於無奈之下，唯有嘗試致電與本人素有交情的大學物理系副教授景博先生，希望借助其一臂之力獲得一點蛛絲馬跡，可惜亦以失敗告終。為免夜長夢多，本人決定快速戰速決，放棄之前對此文章的假設，將其當作一般文章看待。 令本人難以置信的是，縱使心裡百感交集，卻竟無法找到一句合適的句子作回覆，本人考慮過一般常用的字句如「HiAuntie」、「食屎啦你」、「戇拎畢勁」，卻認為有失大體，亦無法具體表達此刻的心情，至於「哦」、「嗯」、「閱」、「:0)」「…」等則太過隨便簡陋，難登大雅之堂，一時之間，本人內心顯得焦躁無助、忐忑不安、掙扎非常，情況簡直好比一邊望著藍藍路，一邊望著家燕姐額頭上的墨痣，一邊吃著明將壽司店的紅豆壽司一樣，實在是折磨，腦海中甚至萌生按下「上一頁」鍵的念頭，還好在最後關頭終於把持下來，心想既然已在這裡花了足以騙一根蝦條的時間，也不妨繼續說完要說的話。 一般像閣下這種級數的文章，大可負評了事，留下一句「負評是我俾的，請樓主反省一下」，或者派膠予閣下，但本人一向認為膠應該派得其所，否則只會助長歪風，有違膠神的旨意，本人又忘記將膠刀、肺、豉脾之系列連環圖備份，實在可惜。 此時此刻，本人實在無能為力，還望有心人看到此小段文字，可明燈指路，傳授本人應付狗屁垃圾文章的技倆。

想大大力屌

好想錫荃B塊面

對眼衝擊很大

不能只有我看到

2揀1 考慮本身年齡差距 我覺得明荃冇咁恐怖喎

浴缸相都冇張

楊丞琳健身房掀上衣「正面近拍」！ 結婚8個月尺度大開…女星：這位太太犯規喔

明荃之友報到
啲牙唔齊

聽歌時間到啦

【爆杯魔音】汪明荃使出九陰內功與林子祥合唱林氏伉儷著名國語歌曲《選擇》

(如欲只細聽汪小姐天籟之音，請在此聆聽及支持本會soundcloud)

再升key！！！！！
呢句必聽！！！！！
汪呀姐完美展現內力深厚、巧奪天工暨震撼心靈之頭聲共鳴！！！
2:37-57
我一定會愛↑↑↑↑你↑↑↑↑↑～～ 到↑↑地↑↑↑久 到天長

我一定會陪↑↑↑↑↑妳↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑ 到↑↑↑↑↑↑海枯 到↑↑↑↑↑↑石爛

就算回到從↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑前↑↑↑↑↑↑↑ 這仍是我唯一決定

2:59 你↑↑↑↑↑↑↑↑！！！！選↑↑↑↑擇↑↑↑↑了我～
3:13 你↑↑↑↑↑↑↑↑～～！！！！選↑↑↑↑擇↑↑↑↑了我↑↑↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑～～～～

汪呀姐將佢對啊Lam 份愛喺呢首歌到發揮得淋漓盡致！！！
以紅歌粵曲嘅唱腔演繹柔情細膩嘅歌都咁勁！
欽敬阴茎
Lam Lam 係屬於荃荃BB㗎！

【甜美造型】汪明荃髮型仿效瑪麗嘉兒 用甜美歌聲娛樂大家

(如欲只細聽汪小姐天籟之音，請在此聆聽及支持本會soundcloud)

1:05 古靈精怪看透睇盡
1:09 仍舊引發衷心~~~心笑聲inginginginginging～～～

1:33 獻出真↑↑誠真↑↑知真↑↑人真↑↑相落實了角色↑↑↑↑↑↑～～～～～～

洗眼

冇露肉都

識貨

都老啦

屌你老母呢d就有圖仲要多圖

【亡命演出】汪明荃渾身解數利用聲樂技巧呈現「家變」之效果

汪明荃 - 家變 (高清音) (金曲娛樂真經典演唱會)

(如欲只細聽汪小姐天籟之音，請在此聆聽及支持本會soundcloud)

知否世事常變～～～～～
變ininIN幻原是↑↑↑↑↑↑↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑永恆~~~~
此↑↑↑↑↑↑中～～～風浪起跌
當然有幸有不幸unununununununununun~~~~

月缺↑↑↑↑↑↑↑後↑↑↑↑↑↑↑ 月重圓 缺↑↑↑↑↑↑↑後↑↑↑↑↑↑↑月重圓~~~~~

始⤳終都會相對襯unununUN~~~~
人間↑↑↑的↑↑↑波折
經↑↑↑↑得起挫折eeeeE~Ah
始⤳終都會不枉此生unununUN~
........擁抱著永↑↑↑↑⤳恆⤳⤳⤳⤳~~~~~

有半隻白滑美腳

好似好過SAMMI

其實呀姐幾值得人 respect
杜汶澤話雖然同佢政見唔同
但呀姐真心愛國唔係奶共

邵逸夫

自動顯示圖片 - 關

屌你老母

正評引伏

不能只有我看見

冇波掀件衫做乜鳩

綺夢呢？綺夢！！！

咪係 人地阿姐唔掀都有啦

點頂？

笑撚咗

好想奶。。。。。。

【坦露香肩】汪 明 荃 風 騷 揮 動 玉 臂 拒 戴 口 罩 呼：唔 戴！
汪明荃小姐勇敢無懼揚手示意不佩戴口罩

相信有訂閱有線新聞台的阿姐都係諷刺梗呢位比佢年輕得多的大嬸

值得留意的是
可幸的是解像度不高、兼汪小姐白哲肌膚
綺夢未能喧賓奪主

多謝各位支持!!!!
(阿姐腋下依然白滑)

各位觀眾~~綺夢!!!!!!

阿姐承認腋下有綺夢，但否認沒有剃腋毛。
阿姐一定用咗自己嘅品牌先至咁白滑!!!!

同意

屌屌豬好可愛

衰八卦入左黎

唸起早幾日巴打個60路post

綺夢

經過那些年 可以再出發嚕

有冇野回下血先

Dodo姐影呢啲應該出事

屌，下面幅圖以為條仔著尿片

點解我會入咗黎

係囉 為左入來睇呢d reply

唔貼圖post 慎入嚟做乜

自己手多無得怪人

人地sammi個張係動畫黎 有choke下choke下嫁

啱

去ig 同阿姐要求

屌，係office笑到停唔到

其實Sammi 恐怖d

一開艾豬就俾佢個大頭嚇親
覺得條脷鹹鹹地 個mon腥腥地

好過sammi

屌 成班港女集體精神病

樓主病入膏肓

屌⋯點解會入嚟

再出發～

我屌你老味

Btw今朝發夢同汪明荃準備做愛...嚇到醒咗...
不過醒嘅時候扯晒旗...

鳩都唔使打添呀😒

其實我覺得阿姐易接受d....

認真 好過鄭秀文好多

呀蛆是咪有睇連登
無啦啦點解扮sammi

自從前兩日我開完sammi post發育之後，突然勁多post笑佢，連朋友都send sammi流汗相比我話好樣衰

鄭秀文去到呀姐呢個年紀應該仲撚恐怖，呀姐呢下幫拖返而踏多一腳咁

諗起司棋姐, 佢IG BLOCK鳩咗我

有無回血圖啊屌
好後悔入呢個post

點解，你留言性騷擾佢？

七十路

我TAG咗個FD然後話佢好嘔心
好小器呀!

再出發～～～～～

係咩post 嚟先?

家英哥

Liked by hui_alfred

唔明影自己流哂大汗係咩用意
好似睇緊恐怖蠟像館咁

雖然標題已經打左慎入，但係都想屌樓主老母，好恐怖呀！

不能夠只有我看到

我想睇

推到大家都睇到